7/19星期日 天水圍連線主辦 元朗721一週年遊行 （不反申請中）

From 天水圍連線官方頻道

（但天水圍連線fb未見有任何宣傳）

「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」-【7.19元朗遊行】

日期：2020年7月19日(日)
時間：2:30 集合 3:00 起步
地點：元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
主辦：天水連線

🔸 已知會警方及不反對通知書申請中

·
聯絡天水連線：@tswcbot

———————-

Btw 其實而家仲需唔需要遊行

疫情嚴重又限聚令
其實應該取消

上面件細良全職打手又出沒

其實就算無限聚令
係而家呢個國際戰線主導既形勢下根本冇咩人出嚟

你真係好撚無聊

我覺得需要

721始終係大日子
搞場遊行 配合鏗鏘集
同全世界講 721罪行

不過預左會好重狗
唯有影低佢
將佢同721 無警時刻作對比